【認真問】聽日洗唔洗帶gear

Sor for新入場
參加六區既洗唔洗帶gear
怕會累事 所以問定先

要拉，係咪都拉，一係中彈受傷，一係捉到告你

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

十月一 其實應該18 區啦

咀 鏡

首先你出去之前 問下自己夠唔夠膽打狗 夠唔夠膽殺狗 狗衝過黎你係得個跑字定會反衝 問好自己先 如果你無覺悟 上前排係累人 而戴gear目標主要係防tg同彈 你問下自己會唔會係煙霧中行動 如果唔會咁你帶黎做咩 如果你係女仔 最好係大後排 幫手調魔法液 做後排支援工作 因為同速龍短兵相接時 女仔係0反抗能力 唔好話我性別歧視 呢個係事實 自己評估

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

講得好 諗清楚自己會做啲咩 可以做啲咩 將自己定左位先 到現場再立即埋位

我記得之前有po講口罩

某d口罩可以頂到一陣tg，帶黎自保都好

就算要走，都唔好要人救

隨心，自己喜歡便可，因每個人喜好唔同

邊隻？

戴

P9x個d，唔記得，有po講

岩岩又見返

帶多幾支水同大毛巾, 仲有遮